罷工電郵

由於在七月廿一日晚上位於元朗站發生的暴力事件，本人因此深感惶恐，亦因此不敢貿然離家外出工作，害怕不知何時成為下一個受害者。

這次暴力事件是無差別暴力行為，不管你是什麼人都可能成為受害者。

如你亦身同感受，請在香港政府將事件解決前，留在安全的家裡。

在成為一位為社會建設的工程師前，我們首先要成為一個有良知的人，天祐我城。